其實點解得香港人先係夾硬要改個英文名?

基本上其他國家都未見過咁，
無論日韓都係直接音譯，係得香港係要加個洋名好似威d咁